{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000649",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000110009",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "예산 신원파크텔"
    },
    "text": "1. 宿泊施設は計24室の客室で構成されています。 2. 案内支援言語では韓国語が提供されます。 3. 基本規定会員特典は、再休業内規に従って適用されます。 4. フロントでヤノルジャ会員であることをお知らせください。 5. 客室は2名1室基準で運営されており、人数追加時に追加料金が発生することがあります。 6. 7.布団を追加する場合、追加料金が発生することがあります。 8. 礼山シンウォンパークは、快適さと快適さを提供するために最善を尽くしています。 9. 周辺には広い駐車場があり、便利な駐車が可能です。 10. 未成年者は立ち入り禁止で、20歳から入場可能です。 11. シンウォンパークの隣には美味しくて安い運転手食堂があり、食事が便利です。 12. 13.客室は写真より広く、リラックスしたベッドと温かい雰囲気で快適な宿泊が可能です。 14. ただし、歯磨き粉と歯ブラシは個人的に準備しなければなりません。 15. 次回もまた訪れたいところだそうです。 16. 宿泊施設は古い宿ですが、基本的な便益施設と価格対比満足のいくアメニティを提供しています。 17. 親切な社長と一緒に快適な休息を楽しむことができ、周辺が静かでリラックスした雰囲気を感じることができます。 18. ただし、虫や衛生状態に対する不満がある可能性がありますので、宿泊の際は慎重に選択することをお勧めします。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室は何室で構成されていますか？",
            "answer": "宿泊施設は計24室の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "どの言語の案内支援が提供されますか？",
            "answer": "案内支援言語では韓国語が提供されます。"
        },
        {
            "question": "基本規定会員特典は何ですか？",
            "answer": "基本規定会員特典は、再休業内規に従って適用されます。"
        },
        {
            "question": "フロントでヤノルジャ会員であることを伝える必要がありますか？",
            "answer": "フロントでヤノルジャ会員であることをお知らせください。"
        },
        {
            "question": "客室は何名で利用できますか？",
            "answer": "客室は2名1室基準で運営されており、人数追加時に追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "布団を追加する場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "布団を追加する場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺に駐車場はありますか？",
            "answer": "周辺には広い駐車場があり、便利な駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は立ち入り禁止で、20歳から入場可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺に食事する場所はありますか？",
            "answer": "シンウォンパークの隣には美味しくて安い運転手食堂があり、食事が便利です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はどのような設備がありますか？",
            "answer": "宿泊施設は古い宿ですが、基本的な便益施設と価格対比満足のいくアメニティを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 437,
        "QA": 341
    }
}